gym 撚 邊個教練好

做咗gym兩年 想跟教練

各位師兄有無咩建議 邊個教練會比較有心教

胡cfu

做gym都要跟教練，好打極有限

未請教

你錢多想比人呃？Google YouTube咪係教練囉

問你一條問題，玩拉背既時候係咪張句背肌搵得越長越好？

你邊到操開？

啲圖邊到偷？

講得出哩句就知師兄操野唔到位

google youtube教到你動作

但每個人嘅身體結構唔同

唔係youtube一條片就可以套用係唔同嘅人到

簡單問句 一個背厚嘅人feel唔到上胸 推incline bench有咩小技巧 唔知各位睇小教練嘅師兄又知唔知 鎖背沉肩人人都識 但淨係咁係咪就feel到？

你up乜？背厚關上胸咩事？你個胸無肌肉你點feel都feel唔到架喎

網上有唔同嘅講法 有啲人會拉到好長 務求做到range of motion 但有啲唔會 務求keep tension 我自己做嘅時候 唔會拉到好長 因為想做到keep tension嘅離心收縮

認真以前沙田P記最大隻最橫個PT係佢徒第胡師父佢算香港最有經驗沙田個PT probably not doing all natural training.

拉得越長越好囉，拉長同離心係2回事。我諗你個身形唔方會厚厚背同個上胸都關事。想問你操左幾多年

有heart又就退休。

留名學野

你問得出咪就係因為你唔識 你自以為你嘅健身知識可以只係靠google youtube就可以超過一個做多年健身教練嘅經驗

dr wu

講得好, Andrei Deiu呢d都係垃圾黎

咁請問點解個背厚會令到上胸feel 唔到

原來係健身撚，仲唔落街jack in?教練我都做過唔。依行吹撚到天花龍鳳都得，你慢慢吹啦教練

Ok 我錯 我正正係唔識 所以先需要一個教練糾正我嘅謬誤 但厚背做上胸嘅技巧 係某個知名健身教練講 你就係一直覺得唔關事 唔肯聽人講 唔肯試 進步唔到囉

佢9 up你都信

巴打有冇話想練咩？普通body composition? 不如講下遇到乜嘢啊問題 睇下幫唔幫到你

推胸arch少啲 個背試下貼啲 好多人覺得arch多啲會好啲 等個胸出啲 食力多啲 但未必係咁

所以人地咪話搵教練醒唔撚切係到懶醒 教精人咁既款 做乜撚野姐你

咩水平
同埋想去到咩水平

但係背脊厚會影響到的咩

我有無進步你都知,你真係神童你唔識就咪9吹。你操成世個背都唔會厚到好似ifbb pro選手咁囉

我係講多左，我閃人先。唔阻住你屌肥妹啦

有人教一定好好多 見d 明星瘦仔 一跟trainer 短短半年已經好有成果 i.e 坤哥
唔係唔想有人教 不過眼見依家太多PT 呃飯食 自己錢又唔多 上youtube 學實際好多

你唔落藥其實MINOR野係唔會影響你肌肉生長

其實有咁上下gym齡上YouTube睇啲動作係好多幫助，想keep住有進步係要用勁多唔同角度去刺激肌肉。但前題係要識控制到個part肌肉囉，新手最好自己研究啲動作/問下有經驗既師兄

暫時都係玩緊力 但想改善posture 因為盤骨前傾嘅問題 bench 緊一百kg多啲 但deadlift 仲差過bench 但健力教練唔會教posture 主要教到big 3 技巧 所以想搵個教練執執佢 再潛心健力

話唔洗教練既一定係垃圾
大把世界冠軍都有教練跟
當然唔係phy果堆垃圾教練啦
利申：唔係打手，唔係從事健身行業

哩個唔清楚 但個好厚背嘅frd話佢一直feel唔到上胸 個教練同佢講完哩個技巧 佢就好有feel 所以真係睇每個人身體結構 btw 個教練都出名 收緊千幾蚊一堂

連個心都未練好, 學乜野人做GYM, 健身首先要健心, 健心要搵胡師傅

岩岩開始半年個個都會進步好快，所以呀豬呀狗都睇到分別。但當你玩到5年以上就難撚到仆街

健身post規矩啦
懶係多理論果個貼身材啦

唔好小學雞啦 真係問錯地方 你都係翻去睇youtube

大把出名嘅大隻嘅都跟教練 講到跟教練咁可恥

繼續貫徹自己個套啦

你都識講世界冠軍啦，人地係教你用藥既精準度。一般人搵教練托咩？佢哋教既好多都Google到囉

笑撚左
好心你做下research先出黎柒
比賽有分用唔用藥

Btw,每個人出世都係一般人
唔會有人天生大隻
睇你呢d基本概念都未知
平時去康文署舉兩野當自己好大隻？

都係果句，連登健身post規矩
用身材說服人
貼啦

3組大組肌：
大比，胸肌，背肌
都有排你玩，玩熟都玩其他副助肌
其實都係個動作問題者，有咁複雜咩

人地係玩世界級比賽，你係唔係先？除非你要玩藥就另一種玩法。

你成個概念係教練主要教人用藥 咁就含啦

老實講 其實你有無做過gym

人地咪就係唔識先搵教練
屌你老母衝出黎柒到地核咁款真係第一次見

無分因為大把人唔玩比賽都落
基因緊係有影響啦

Google好多相，你想要邊張先？

上面隻懶醒傻閪講到做尖睇YouTube google就搞掂
屌你老母咪撚出黎害人啦仆街
我就係一開始咁結果拉傷
好彩我prof有教練牌同寫緊相關論文
你睇完做同實際做兩回事黎
唔講做尖 任何運動都要有人教點樣運用肌肉群
無人一開波就識
勸樓主搵私教係康文練 唔好揀p記個啲

其實理論還理論(仲要呢個專家話a個個話b)
最緊要你做到有feel
當然基本姿勢要岩
但基本野又一般你睇youtube都得
除非你要玩到健美咁一舊舊，唔係唔好晒錢喇
做基本野配合飲食個身形都可以操得好fit

無分？查下咩叫wnbf

又小學雞 marvin wnbf pro 都仲要跟教練 wnbf 你唔會仲話人落藥呀嘛？

扮唔識要跟user name？
真係聽你講就on9
講到跟教練一定係用藥

都係果句啦，唔好咁多廢話
你講到唔跟都得
你一定好撚大隻
貼相收我地皮得唔得

背厚既話上胸張bench角度同背薄既人要唔同架
個背厚會墊高左個人搞到斜d
下次了解多d先好出黎屌人啦

唯一肯定嘅係：師兄中文就好極有限

姿勢都未搞掂學咩技巧
胸推100，未計你體重都應該有啲料到嘅
但DL 少過推胸就知基本實力好極有限
當你體重60 拉唔到100 就知連進階都未係

學下啲動作先啦，你而家連平台期都未係
我當你60-70 體重，3 樣都過百先學人講搵教練啦

其實新手呢，請下教練幾個月係會行小好多冤枉路

但玩左一段時間唔係為比賽呢，就勸你慳番筆錢
唔落藥你有基本既肌肉控制，其實MINOR野影響極少
基因同你付出到幾多時間先最大影響

哩個當然 p記教練有啲瘦到傻 唔會跟啦 btw thx 師兄

激將法我唔受

其實一個好既教練要幫你度身plan，執你動作，教你感應肌肉，support你做maximum唔會受傷

屌你，邊個youtuber可以live執你姿勢
邊個youtuber隔住個電話support你做max

你面皮厚到可以比狗用黎做避彈衣緊係唔受
叫你搵身材support你講既野同我講激將法唔受
林奠都唔受激將法架
係咪代表佢無錯？

bench到2餅咁勁抽

我三樣都過百 唔好意思 師兄 我講漏咗 主要想帶出deadlift 比bench弱 因為盤骨前傾嘅問題 btw thx提點

我當初個prof就係咁
叫我咪拉咁重執好姿勢同感受肌肉先
執完之後執節奏同呼吸
如果你全部都執好哂你就發現你分分鐘推唔郁原本做緊個重量

咁係幾多

又咁講，重量唔係指標
見過傻仔做squat三餅
但係姿勢錯鳩晒

樓主我可以幫到你。放心我唔係sales,因為仲係學生，冇乜教人經驗，純粹想攞多啲教學經驗第二時出嚟教。可以tg傾吓，信唔過可以自貼埋俾你睇，純粹想攞多啲經驗

利申:練左5,6年，跟左wnbfpro邊學邊操左差唔多一年

Deadlift 兩餅 但bench 兩餅推到兩下 所以一百多啲 但無做過1rm

健力通常只玩1rm，1rm玩2餅好正常喎

最簡我見人啞鈴推胸
好多人都仲係平膊推，係推得好重
不過少少改變就爭好遠
推唔到重，但集中好多，唔會有其他肌肉大量參與

搵人實習仲想收錢
唔好累人啦

教上教

搵條靚女拉下筋好過啦

咁你一定好撚大胸
幾時自貼

我1rm推十餅呀

dl 2餅真係唔算重，我見啲健力王拉到三四餅。

Block 左個傻閪佢啦，由得佢單機，唔係成個post討論唔到主題

Cls世界冠軍就拉去用藥
柒少陣啦

鳩噏最大優點係咩？
無成本

又衝出嚟柒做咩呀 咪話dl廢 想改善囉==

幾好玩，想睇佢吹多d

唔block啦 同個小學雞吹下 無咁悶嘛

條友夠膽係Wnbf班師兄面前講一次我咪buy佢囉

Deadlift其實好難執好同好易傷
你做其他動作點樣
我見過十個話自己某動作練唔好結果有九個仔細睇完原來連其他動作都唔掂

我諗又唔可以咁講嘅，網上啲片有時同一個動作都會有唔同教法，要試勻晒先知邊個啱自己，有教練專人咁指導肯定會行少啲冤枉路。不過我呢啲窮撚當然只可以自學，或者好厚臉皮咁請教大隻師兄

胸就得一嚿肌 叫胸大肌
分上中下胸都係推嘅角度問題
背厚Feel唔到上胸 笑撚死

條友應該以前毒撚比p記健身狗呃左身家先咁憎教練
講到自己咁撚勁夠膽咪去kofgym踩下場

三大Deadlift其實好複雜
由其是後坐，到膝一齊落呢樣野
見好多人做錯

其實真係關事 好多youtube片都話張bench較45度角可以推到上胸 但其實亞洲人個背唔夠厚 最好要60度先真係玩到個上胸

幾時話過要收錢咪話左想攞經驗

其他動作有啲咩？我知 squat 因為盤骨前傾 就算brace 咗core 都有啲落咗腰 好想改善哩個問題 影響太多動作

健身科學家 胡教授

好，sorry
以為你搵食

Deadlift我擺到最後先執
仲要拎住枝barbell執好耐

如果你話搵教練 香港好似有幾個iffbb pro都有收學生 你可以睇下

三四餅都叫健力王......
同埋bw 幾多先 60kg bw拉3 4餅又唔同講法

拉1000 磅！

外形黎講，基因影響6成2成飲食、1成訓練、1成drug

力量（除脂）黎講，基因都影響7成，2成訓練，1成drug

教練要搵錢搵食，基因嘅影響一定盡量淡化

我自己覺得新手可以唔跟
但如果你要出去比賽就真係要跟吓
新手如果你係有心學嘅話
一路上網學一路慢慢由輕做起一定得
我自己開頭都每日用個幾鐘上網睇片睇forum睇research
咁當然你有錢可以去搵
但我覺得新手進步最緊要睇你有冇heart去堅持